<resources>
    <string name="app_name">04 Android RecyclerView</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>

    <string name="hello_first_fragment">Hello first fragment</string>
    <string name="hello_second_fragment">Hello second fragment. Arg: %1$s</string>

    <string name="acer_name"> Acer </string>
    <string name="acer_description"> Acer Aspire 1 (One)</string>
    <string name="acer_details">Acer mengeluarkan laptop dengan tampilan yang sangat bagus dan ramping.
        Acer mengeluarkan laptop dengan tampilan yang sangat bagus dan ramping.
        Untuk Anda yang memiliki budget terbatas dan membutuhkan sebuah laptop maka Anda bisa mencoba Acer Aspire 1 versi tahun 2020.
        Laptop ini sudah dibekali Processor Intel Celeron N4000 yang lebih dari cukup untuk kebutuhan kerja Anda.
        Selain itu terdapat juga RAM sebesar 4GB dan media penyimpanan HDD sebesar 64GB yang pas untuk keperluan ringan Anda.
        Laptop yang ringan ini bisa Anda beli dengan harga mulai dari Rp 3 jutaan saja.
    </string>

    <string name="asus_name">Lenovo </string>
    <string name="asus_description">Lenovo Yoga C640</string>
    <string name="asus_details">Merk laptop Asus salah satu produsen laptop dengan harga terjangkau namun memiliki kualitas baik.
Merk laptop Asus salah satu produsen laptop dengan harga terjangkau namun memiliki kualitas baik. Merk laptop keluaran ASUS ini memiliki daya tarik pada besaran RAM yang digunakan.
Laptop ini dipersenjatai RAM 8GB yang lebih dari cukup untuk memproses berbagai pekerjaan secara bersamaan.
Selain itu, laptop ini menggunakan prosesor Intel Core i5, dengan penyimpanan HDD 1TB.
    </string>

    <string name="lenovo_name">Lenovo</string>
    <string name="lenovo_description">Lenovo Yoga C640</string>
    <string name="lenovo_details">Lenovo Yoga C640 menawarkan fleksibilitas dan kemudahan dalam pemakaian.
Lenovo Yoga C640 menawarkan fleksibilitas dan kemudahan dalam pemakaian.
Lenovo Yoga adalah salah satu produk unggulan dari Lenovo yang mengedepankan form factor 2-in-Layar pada laptop ini bisa Anda putar secara penuh dan menjadikannya sebuah tablet portabel.
Pada awalnya, Lenovo Yoga tidak terlalu diminati karena masih mengandalkan Processor ARM yang terkenal kurang mumpuni untuk mengatasi proses yang berat.
Lenovo Yoga C640 sudah menggunakan Processor Core i3 Generasi ke 10 dan sudah terdapat RAM sebesar 8GB yang menunjang untuk kebutuhan multitasking Anda.
Media penyimpanan pada laptop ini sudah mengandalkan SSD sebesar 128GB yang berkecepatan tinggi dan cocok untuk Anda yang butuh untuk menyimpan data dengan cepat.
Laptop ini dibanderol dengan harga mulai dari Rp8 jutaan.
    </string>


    <string name="laptop_image_desc">laptop image</string>
</resources>